各位香港人 大家休息左咁耐 係咪應該諗下前路

大家都休息左咁耐啦
好多人係poly之後只係參與過1.1
到咗今日第一覺唔覺得我哋已經開始過返正常嘅生活
係我哋會做出文宣色黃店
但係同樣地吃喝玩樂嘅人多咗

大家仲記唔記得六月
果種氣憤嗰種絕望
大家會一齊團結出去
大家會目標一致

但係到咗今日大家好似變返雨傘革命最後果斷階段咁
開始變咗嘉年華
講好咗我哋唔會重複犯同樣嘅錯？
講好咗今次要光復香港？

六月我哋啲勇武一直等緊啲和理非升級
會不停升級口號
不停升級行動
但係到咗今日
升級武器嘅係警方
俾人拉嘅係勇武
甚至連公務員教職員都開始受到清算
五大訴求我地做左幾多
光復左香港未
講好咗嘅時代革命呢
我哋又話報仇嘅

依家做左啲咩
和理非就割勇武
個個就玩分化
我哋依家輸緊呀知唔知呀
仲休息？
和理非升級未呀？

希望大家仲記得初衷記得自己講過嘅記得承諾過嘅

光復香港 時代革命
沒有暴動 只有暴政
不自由 毋寧死
寧為玉碎 不為瓦全
香港人 報仇
不割蓆 不篤灰 不分化

希望勇武們仲等到光復香港既日子
希望和理非係燒到自己之前識得升級啦

大家俾d意見睇下點做

你做左咩咁把炮

延伸閱讀：香港人雨革嘅反思

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

起一起你就知咩料啦 五毛
唔好諗住Chok我啦on9

苦行抗爭一早就過時，適時放鬆係可以的，同埋有日程表，自已選擇參與否

消烕曱狗甴
清除藍屍

我早就block左佢！

咁溫和抗爭
打長線
消耗嘅真係政府咩
定係前線定係我哋